TO 深圳：唔好迫我地香港亮劍。

我地是但執一日嘅勇武嘅片
都嚇到你班契弟瀨屎呀
唔好迫我地宜家就反攻大陸
不過你地放心
遲啲擴張香港版圖實會做

亮你老母個臭閪!

佢地不嬲打開飛機

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

亮劍：封關

餓尻你班大頭BB

遲啲KO左香港政府就會過深圳河架喇
睇路呀契弟

深圳大戰
打造禾文de大灣區

大香港灣

幫連仔講返句公道說話

香港人開圖喇喂

後果自負！

公平d隻抽
香港派個壯男
深圳派個骨妹
含吹奶吮坐蓮狗仔乜都得
頂到一個鐘唔射香港贏
頂唔到深圳贏

只要我地唔係淨係鬧佢
反而做返相同嘅鳩野
嚇到班契弟仆街

香港我地主權
你試下攻過嚟？
賣你鹹鴨蛋

深圳正契弟

要做嘅係救香港，無人想解放中國

大陸嗰邊要嘅係新腥港人返上去，停每日輸入150個，一個兩制雙普選

中國未來的確唔撚關香港人事
但佢地試下攻過嚟
我地反攻上去

再嘈就個個拜禮去光復

咪帶風向啦，你主動宣戰，即係比藉口大陸出解放軍

快啲出
唔出正契弟

無人搞過軍營，無人想解放軍警嚟

輸撚硬

列舉深圳被香港吞併好處
1）有777愛護
2）電子用品唔洗交稅
3）iphone唔洗食炒價
4）睇到更多外國戲
5）換美金更自由了
.....好處不能盡錄

香港人
THINK BIG!!!
打天下!!!!

屌咩! 叫深圳人自己搞啦, 成班奶共性奴隸狗, 叫都叫唔醒

仲有可以合法賭波賭馬了
加入大香港，講香港話就是一種福氣

限制iphone 出口
傷害十三億人感情

全國最多資源嘅地區
用左30年以上
都仲未追到香港

鄰國事務唔好干預！

回錯post

高鐵站

叫佢地自己返去格劍啦

連登出征

下一句應該係咩

屌打錯 係香討出征

中共流精

後果自負!

支持製片組
質素要好似呢種

亮乜劍丫
仆街仔唔洗走資丫
6500億美金丫
唔借貸食得屎啦

換定美金
睇下有錢有無人執

驕兵必敗

會唔會真係有片？ 嚇到班支那人唔敢落黎

推到有

HSI跌兩跌咪又係嚇鳩到落架條片

反工中共了

以後要食大頭奶粉
好慘啊

如果香港反攻
全球股市爆升

如果有60個我就有機會贏

攻打珠海迫佢地割讓萬山群島，實現游b嘅「天然氣自給自足」

再南下重新定義九段線，南中國海改稱南香港海

大灣區領土盡歸我大香港共和國

其實見到公安對付示威者條片比起毅進仔更似一個警察

大家鬥打囉
我地外國勢力 特朗普驚未

小心佢地精盡人亡啊

原LINK:
好奇見張圖
好似曾相識

偉大了 我的國

深圳骨妹太屌了 我射了我認輸

後果自負

唔明

唔洗擴張香港版圖啦 獨立就夠
咁多生蕃好難管架

我想呀屌你老母

110 = 我地個999
報警會被人拉

港警對住香港人都仲拎到道德高地
老解黎香港俾人打撚到變豬頭

要地不要人 thx

一早已經要反攻，成日死守咁少地，搵返多啲平地俾香港人。

反攻大陸

解放軍人工少咁多，仲要一開工就搏命，都幾搵笨

如果有呢日，要炸曬啲樓再起過
棟棟都咁樣衰

點解要畀啲支那人加入

再用普通話Loop返句「後果自付」畀佢地

請不要露械.....

亮劍？劍呢屌你老母

亮劍未?
我個台灣fd話等左廿年

洗晒腦既智障小粉紅，有撚個屁用

又玩內鬥??深圳關我撚事呀

後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付
後果自付

人民鬥人民分化撚

隻揪呀
大灣區等

屌無撚驚過 下下得個講字你唔厭我都厭

拜託加撚左佢地人工先好叫佢地出手
唔想打打下成隊收買埋

又錫春袋

呀仔 打得丁多傷身呀

好學唔學學埋大陸d on9野

唔想
上面好臭

宝宝要喝奶 宝宝要尿布

同志們 我投降了

不如試吓調返轉
香港派條女
深圳派老解
頂到半個鐘頭唔射深圳贏
如果唔係就香港贏

港女係比你用黎咁玩架咩

連登仔都無得玩幾時到老解

禁奶令

明明自己想但又話人迫佢，香港無人理過你囉

中共 唔好迫我亮J

人打飛機 你又打飛機